cctvb係咪有人報錯地震級數？

好似聽到有人講十幾級